點解啲師奶咁乞人憎??

少少嘢就批評一番，又想管住曬啲人，又成日評頭品足人地

push

師奶以前都係港女 只係港女年輕貌美你對佢寛容好多

覺得經驗多過你，佢睇到咩都一定啱，唔肯聽其他人意見，好聽就經驗到，唔好聽咪old sea food
記住世界不停咁變，唔好學佢地